趙岸鳩係一個岸池仔!!

吾準侮辱Me

咁高質既post竟然無人回